有陽具不是女校拒絕接收為學生的理由

【糾正錯誤：女校】

在父權社會中，女校一直扮演著培育「賢妻良母」供男性特權階級享用的角色。幸而，經我輩衛道之士的抗爭和轉化，女校同時也成為孕育大量女同性戀者的場所。雖然這些女同志在進入大學後有為數不少會被「拗直」，轉而戀上男性，但女校依然是促成女女同盟的重要戰略陣地。

然而，女校在今時今日必需進一步轉化，以適應新的戰略需要：即順性別與跨性別的戰爭。

性別應是人的自由選擇和感知，與身體完全無關，也是普世肯定的人權標準。故此，女校並不能以某人擁有陽具為理由而拒絕收她為學生。事實上，有陽具的女生不過是不幸誕生在一個有陽具的身體。比起其他女生，她被每日24小時受著長在身體上的陽具壓迫，比其他女生更值得同情。

因而讓她進入女校，再協助她成為同性者是必需的。一個有陽具的女生和一個沒有陽具的女生的同性戀情，比一般的同性戀更精彩和豐富。它不但說明了性別不過是社會文化所建構；更打破了保守人士常說同性戀不能孕育生命的神話。

延伸閱讀：

【日本御茶水女子大學宣布2020年接收跨性別學生 成全國女大首例】

原Link:

1

2

3

所有女校改為冇陽具學校

4

5

以日本嚟講已經好前衛

G chi

女校我來了

6

我想入

7

女校(有陽具)

打著左膠的旗砸左膠的鍋

即係收偽娘學生，
唔係收男學生，
清唔好諗多左

全女女

女校男生

插班生甲動作很劉華

加速主義好

你樣衰姐

冠A唔通係女

原因呢
冇共同話題？

8

9

did you just assume my gender

支持

一個有陽具的女生和一個沒有陽具的女生的同性戀情，比一般的同性戀更精彩和豐富。它不但說明了性別不過是社會文化所建構；更打破了保守人士常說同性戀不能孕育生命的神話。

依段簡直世界級精彩

I assume u are non binary

點解撚要係陽？ 閪係陰？

係咪睇唔起閪？

政確

監獄學園

偽娘

咪再post呢on9 page啦

你個名

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

真，30個女
當住得10個可食用，都夠溝足一年喇

讀nursing 情況比你更慘

個page你開架

讀BU 仲慘，無朋友

點撚解唔可以係陰？陰就睇唔起？
係咪睇唔起黑人？

扮女食女仔😂
成間女校玩哂
基本上男生女相都係靚仔
有棍幫女同學解決性慾

咁都on9

而家00 後可能唔知
以前仲有a level 預科有男校女生同女校男生呢樣野

有舊同學唔夠分升原校
由讀左十幾年既男校轉左去港島某女校讀預科

讀完出黎變左鐘意男人
幾年前終於出櫃

有冇諗過係你問題

監獄學園嘅情節

雖然呢個page係曲線，暗嘲型
但女校收跨性別人士呢個都真係可以商榷嘅
始終佢哋讀男女校一定俾人歧視
反而讀女校未必
算係好嘅先例

好似係, 一半男一半女
好似仲易識人

樣既問題冇人幫到你

咁樣叫偽娘學園

著橋枉過正推向極致

毒撚性格鍾意打機踢波
會搵唔到人啱傾嘅

唔係話個個鍾意溝女嘅
有幅J圖都搵唔到人share

神來之筆

我有陽具，係咪我肯穿女校服就收我先

咁男校都應該接收誇性別人士
而我認為香港應該開始推gender neutral toilet
推廣下non binary 的concept

張圖令我覺得條裙下邊有丁

始終男仔對性嘅好奇大過女仔對性嘅好奇
我諗緊「男仔」去讀男校
會唔會俾人溶咗

有月經既男生同冇月經既男生

你根深蒂固的性別定型 已經無得救

要人接受佢哋首先要佢哋自己接受自己先,連自己本生天生性別都接受唔到,點說服其他人接受佢哋

但係tomboy喺男校好大機會俾人排

呢啲事實嚟咖喎但係
睇市場就知
for男用嘅product多好多

關讀bu 咩事

一個有陽具的女生和一個沒有陽具的女生的同性戀情，比一般的同性戀更精彩和豐富。

講乜撚

this is stereotype, one can be a woman with 9 and boyish

睇av都知會發生咩事

強烈建議叫陰莖同陰道
咁先平等

潮文咁

相信我
入女校啲女仔最多只係想令你變成女仔，
如果你唔配合只係會比人杯

Peoplekind

毒撚幾多人都係毒撚

屌個page正到

可能由男校個陣就鐘意男人
不過性傾向呢樣天生嘅

其實係，仲有女人一多就會形成女權撚，人多勢眾

女校根本係赤祼祼對男性嘅歧視

佢個人憨鳩就睇咩都憨鳩
當今世界對意識形態嘅討論係重中之重，但呢啲傻閪唔理性分析又口嗌平等自由民主同時就唔知平等自由民主低裡嘅意義係乜

Femboy Collage

棍撞棍

含jer和遊戲 我那個窿交給你

岩呀，我贊成所有野都唔應該分男女，特別係更衣室
雖然我有J，但係只不過係天生嘅，有咩理由唔比我用女更衣室

所有野都係自由，我今日男，聽日女，後日中性，邊到有著數我變咩
最緊要同到大波學生妹一齊換衫沖涼

一個有陽具的女生和一個沒有陽具的女生的同性戀情，比一般的同性戀更精彩和豐富。
>>

插班生甲動作很劉華我真是好奇

正評是俾幅圖的

男人的biological gender
但心裡認為自己係女性

幾時有戰鬥直升機校

鄧炳強早年於香港島中西區長大[3]，就讀鄧肇堅維多利亞官立中學（中五），及後轉至聖士提反女子中學升讀預科，成為女校男生[4]。

望標題就知邊個PAGE

女校男生（吹吹吹）

十幾年前日本galgame情節黎

問下曱甴強

Wiki:
鄧炳強早年於香港島中西區長大，就讀鄧肇堅維多利亞官立中學（中五），及後轉至聖士提反女子中學升讀預科，成為女校男生

合理

成班女人恰死你就有份

唔怪得佢有d脂粉味

焗聽八婆野

生理上係男，心理上認為係女，但又鍾意女仔
媽，我好亂呀

有咩問題呢請問

支持開放所有女校男校

一齊入女拔

改名做鳩具同閪具

我gay架，我又入

有冇巴打冇陽具？

雖然係假膠
但睇佢用字都係涉獵過下gender study先會用

邊間

女校畢業生（有Ger)

你講咩黑人？咩叫黑人？你係咪歧視？
係深色人種

我都覺得自己係有陽具嘅女人

睇黎ching真係唔知女權撚可以癲到點

冇撚用學校

依個post笑撚到我仆街

點解講人種？睇唔起猩猩？
係靈長類動物

我記日本好似有條友真係單丁入咗去一間女子高校，但冇一個人鍾意佢

push

如果你係靚仔

睇唔起其他種類動物？

Assume哂男人係咸濕同直一於全世界同一間更衣室

可以係做女同志的女方角色

係咪睇唔起外星人

點解唔係非裔人士

我覺得我係一個女仔

學校點知佢有J呢？

如果接受到自己天生性別咁成個issue都唔會出現啦

人地講緊心理女性

曲直難分了

你自己唔social遮
你吹得既話 實識到fd

我係gender fluid. 今日想做男人 聽日做女人

好

咁tbb 係咪入男校？

我有J，我身份認同係女，而且我係les。女校我黎喇。

未來風氣：
入女校搞基棍撞棍，再無普通女讀女校

美國左膠會唔會出聲

比左膠更左膠

有咩問題？有幾亂？
我識有幾個fd都係咁

老實 今次又講得冇錯喎